雞場特警幾好睇

一齊睇

吔屎啦我屌你老母睇撚埋奶共無線楊明呢啲死閪劇
全家生癬單機啦！

食屎啦，睇黑警戲

垃圾，拉

雞場特狗

張振朗正柒頭

有人同我一樣咁叫喎
but樓主轉去睇RTHK喇

幾點我唔知...你睇唔睇到依家有幾亂 我冇時間睇錶wor